英國首相約翰遜正打算辭職 因薪金太低不足以生活！

據英國《大都市報》消息，英國首相約翰遜計劃在明年春季辭職。消息人士指，約翰遜稱自己出任首相年薪僅15萬英鎊（約150萬港元），人工比他出任前還要低，認為該年薪不足以生活。

報導引述消息人士，約翰遜向其黨友投訴指，其年薪只有15萬英鎊，但他不僅要撫養6個孩子，還要向前妻支付一大筆離婚的費用，該年薪令他難以負擔。報導還指，約翰遜希望能在半年內解決脫歐，並帶英國走出疫情，然後辭職。

在約翰遜出任首相前，他在《電訊報》撰寫專欄，每月可賺2.3萬英鎊（約23萬港元），而他不時應邀發表演說就可以賺到數十萬英鎊。

年薪得15萬磅 交埋稅都冇一半
證明佢真係清官

香港班柒頭幾百萬港紙年薪 稅又低

雜總年薪十幾蚊
向雜總好好學習

黎香港做

呢O的野只可能係民主國家發生

係強國無人工都大把人做, 反正貪返黎的錢以億計

柒婆淋病笑而不語

垃圾

習總萬幾蚊一個月，有幾間過億大宅

跳船

Btw 汁：

點知幾間...

唔做PM, 仲可唔可以做MP?

有權力咁都唔夠？

不如話邊間唔係佢既 佢想要邊間要唔到？

I don’t want it (Jon Snow tone)

窮就唔好生六個小朋友啦
窮人生仔正仆街

冇左佢唔夠硬喎

大把人賺一萬幾千都生活到，扣埋稅都仲咁高人工都生活唔到係佢嘅問題

暗寸港督人工高過首相？

香港搵個SAO都高人工過佢

英國做官無油水仲要比人屌
香港就唔同 大把油水 做個司長
老公又可以係咁中政府標

點解唔好好向拜燈學習?

唔出奇，本身脫歐已經多野搞依家再加多個武肺，我feel到佢真係壓力爆煲 工作量遠超薪水先咁講

以為fake news
點知真係有報道

學港共D官 劏房波, 儲地波, 儲的士牌人形豬, 政府送錢疫苗醫生, 炒樓宗
做官實fat fat

但係做市民就慘過食屎

咪係BOJO正ON9, 習囝一個幾千人民幣都夠係淺水灣買HOUSE
BOJO過百萬年薪起碼係山頂有幾座HOUSE

做香港特首囉

有冇考慮過去少次日本旅行

香港政府班SEO 都高人工過佢

意思係，做到發達國家嘅元首咁光榮，仲嫌啲咩喎

香港一白衫黑警可能高過佢

有權力但唔賴著數，其實得個做字

脫歐本身就係佢做主要搞手

我反而覺得佢中過武肺之後
想炒下散搵下錢享受人生多d

你認為全世界都係支那蝗？

仲要養6件化骨龍加個濕勁前妻
分分鐘私校boarding school都供唔起
btw呢個辭職理由真係第一次聽

嘩

係歐洲做官基本上就真係打份工
仲要係濕9工黎

分分鐘我每個月仲多閒錢過佢

好撚慘

首相

笑左

英超班球星岩岩上位既都成一萬鎊週薪，講緊20歲都未必有

每個月得12萬左右 真係少得可憐

搞掂埋脫歐同武肺先走
呢d咪責任心

十幾蚊夠送女女出國讀書
應該儲左百幾年錢
好感動

結婚男方俾錢， 離婚又係男方俾錢
但係教育就業就話要男女平等， 女人要有一樣咁多或更多機會

sor 襟錯負皮

應該係講笑㗎姐

陶輝莊定賢等走狗仲高過佢

明明佢之前好想做PM

真

堂堂大英帝國首相講咁嘅野真係好難睇

黎香港做特首啦
依加隻777香港人高攀唔起

六千蚊月入嗰陣買落㗎

香港仲惡劣

渣㗎，林鄭話從事公僕生涯40年，過往也有「出面人」招手希望她「跳槽」，但自己仍然堅持做公務、服務市民。

林奠表示

係香港人工咁低會俾人瘋狂恥笑
好彩香港唔係民主國家

唔好唔記得ugl 5000萬
同埋無限單無浮上面嘅貪污
隻隻港共傀儡爪牙都圈養到腦滿腸肥

藉口黎姐
梁振英當日夠話要陪老婆所以唔做啦
應該比人迫走 佢同保守黨內部關係都唔係好好

搞唔掂搵個理由走姐 佢選之前唔通唔知咩人工咩

好似打機咁 拎左成就就算
脫歐(勉強)搞掂 武肺又中埋再好番 叫算係咁

睇多次內文啦 離婚同六個細路啊
細路嗌一人一部MacBook pro
佢十皮一個月都冇咗八成喇
所以話窮人生仔正仆街 仲要生咁多

做之前都應該預咗㗎啦，歐美國家政府高官人工不嬲唔高。

咁撚低人工

黑警人工都高過佢

所以咪武肺搞死佢囉，佢都唔expect 會咁亂

求其一個pt49 都高過佢

之前政府以為蘇獨公投過到關, 就想搞埋脫歐公投
點知奶咗嘢後, 竟然無一個男人有勇氣去執手尾, 要推 May 姐出嚟收拾殘局
到 May 姐傾得七七八八, BJ 先至嚟逼宮想領功
跟住依家肺炎爆發, 佢就諗住辭職
咁都得?

佢都窮？
仲未計英國有政府養

佢唔係元首
再者好似你咁講 都做過行政最高權力既位
又帶完英國脫歐
都名留青史喇

柒婆仲話做得辛苦, 屌佢好似份量好撚少咁, 食屎啦.

有美國傳媒比較全球國家和地區元首的薪酬，特首林鄭月娥以年薪 56.84萬美元（約 443 萬港元），成為全球第二高薪的領導人，但根據資料，林鄭月娥月薪其實是 41.65萬港元，年薪接近 500 萬港元，即約 64 萬美元，但並無影響她在全球領導人薪金榜的排名。

仲未計扣稅

支國又贏
人工少N 咁多倍都自願做成世

香港仲慘 女人大晒 最唔男女平等既地方
永遠都係男人就女人 成隻狗咁

可以學對面海個登登

咪就係, 仲可以供埋個女去哈佛.

笑撚死

佢地d官係玩延後利益，即係做完pm就攞呢個名出書，演講，寫社評，甚至係黨內有個顧問位有人工俾佢地。

香港d官通常就直接入財團做

外國生活日常

首相都生活唔到係咩玩法你看我們習種。

民主國家權力係人民手

5000萬

理財有道

下
讀得eton本身屋企都非富則貴啦
你估真係等嗰一個月12萬蚊人工開飯咩

做一個爛鳩市長人工仲高過美國總統
離撚晒譜

是但搵個ao都高人工過佢

英國人PR
港共完全係垃圾

洗唔洗咁撚坦白

外國重要 hold tax，未出糧先斬你一半人工

曲線 死蠢

人地人民係白人，你估支畜咩，得權力得天下，一濫權等比成個國家人民批鬥，中國人就唔關我事就算

Ozil 咩都唔駛做一星期三十幾萬鎊

最近又因為無轉會袋左幾千萬忠誠金

就算未做PM前 BJ都出名多油水 脫歐武肺完左 就要做番實政 佢擺明唔撚想做

兩個職位冇必然關係, 加上, PM其實唔係正式嘅職位

黎香港做個副局腸行行企企算啦

會唔會係Raab做

應該得 辭黨魁唔係辭mp?

咪係，香港啲狗官最多咪用十皮一個月，其餘就攞去炒樓，好大問題囉

下午BNO唔走既。 除時落閘

英超球員一星期都十幾廿萬鎊啦

香港出世做男人無家底就係埃及奴隸黎
諗定辦法出埃及啦

may姐仲做緊mp

陶輝 莊定賢 人工高佢好多

送黎香港讀，反正我地香港啲狗官都係送去英國，鳩流下嗎

仲可以送個女去哈佛讀博士

泛民表示不讚同

咁就得啦

竟然係因為人工低

中過肺炎意志消沉哂

下？實係奶共文頂上,BNO Visa mola mola

呢個真
有咁多機會知道內幕炒股賺到笑。

咁佢每個月有無1-2萬可以用

捱義氣做首相

但係佢做過首相，之後稿費同show錢都可以加價喎。

第一次聽呢個理由

咁公道d講，李嘉誠月薪都係300,講緊早2年退休嗰時

香港特首好似係全球特首最高薪？

真唔真

佢自細夢想係做首相，咁快玩厭？

下我以為佢為名先走去做首相 原來最後都要為利

外國係私營好pay公營，公營做到隻狗咁

係香港先咁崎型掉返轉

加入保險界，佢肯定入MDRT, 佢養多6個細路都無問題

難講呀, 而家呢個世界呢個環境可能真係發覺做首相伏伏地, 你睇下D左膠幾撚癲就知

同歐盟傾掂左

有人仲話咩呢D唔係真女權人士既主張，真女權人士會平等，我真係屌佢老味，邊條女權撚會公開發聲屌9班女人要男人比錢就算真女權自己會比錢，都唔會叫其他女人比錢，然後自high自己無靠男人就當全個世界既女人都係咁，然後要求男人比所有女人權利

佢上嚟本來就係為咗搞脫歐
而家又有病毒仲要處理疫症過後嘅經濟蘇州屎
自己又奶嘢爭啲死

去做返演講好過啦

佢要養6件
真係唔夠洗 講真

淋鄭40萬1個月

十幾萬香港啲垃圾副局長都唔止啦

球星一星期人工

卡梅倫賺到風山水起，開 talk 出書

不過做首相包食同住

有咩用，扯線公仔嚟啫，都冇權

pm一直係mp

岩岩先生完仔，可能仲想生

中華人民共和有限公司？

呢啲新聞點解香港媒體唔見有報道

可能係唔好意思，會傷感情，今一眾香港官員愧對市民

港共有好多柒事要有林奠份自大心先做到出黎

咁樣既話其實佢下便d人好易比大陸控制強硬既都頂唔住

都係打份工姐，人工唔夠咪轉工囉

會唔會司機都要自己請

習大大萬幾蚊個月都可以送個女去美國讀書 真係英明神武

全球有幾多個特首

所以咪盡快辭職搵$囉

普天之下 莫非皇土

大家平時應該多啲去英國政府官網click吓啲link，睇曬佢政府啲宣傳片佢，俾Boris Johnson可以過返有尊嚴嘅生活

香港Hr : 我都明你養6個小朋友好辛苦，但你相關經驗唔夠喎，上份工先做得一年多d，太Jumpy啦，不過公司都肯比機會你，13.5k啦，過咗試用期再幫你爭取下

記住搞個Brexit 大頭佛既正正係卡梅倫
但幕後黑手其實係BJ
詳情睇Dr Strange既 Brexit

你當為左仔女所以放棄名

係無限公司

佢地會話男人俾錢係父權紅利
講到班女人無權say no男方俾錢/從無要求男方俾錢

泰王都幾千億身家
維尼帝唔知幾多萬億美金

我講得唔好 sor
應該係各國/地區領導人最二高薪

都要食飯架～

劏房波就知

希望Patel做PM
Raab 做PM嘅話應該會收翻5+1

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

重有monkey 國總統
好似係全世界（帳面）人工最高既元首

謝振美做隻總警司搵得多過英國首相
屠輝做助理處長嘅after tax收入隨時係BJ嘅take home pay兩倍有多

其實個個國家都係公務員有料上位就回流到私人企業
只不過香港個啲一嚟睇年資無料都有得上
二嚟做私人企業都要政治正確咪搞到咁

刁大大一個月得萬幾
就可以供個女去英國浸咸水

呢啲嘢唔係應該上台之前已經知道嘅咩？

男人比女人斬一刀，女權撚：一撚定係男人迫女人斬佢

望住777咁賣港都有第二高人工，畀我都灰。

世上只有爸爸好

請佢做香港影子內閣顧問？

應該俾得起

根據班狗笑人人工低嘅邏輯
林鄭可以恥笑英國鬼

雜主席話有制度自信真係無錯
唔貪污做乜野官

係難捱嘅

之前話佢set一次招牌髮型都成十幾萬

香港人養埋啲垃圾 仲要冇得我地揀
比錢買難受

過嚟做我哋軍師

買佢人脈都值

真係唔捱得，你學下我地甴大大啦

做大臣既時候人工高d?

宇宙大爆炸儲到今日先供到

Eton每年學費起碼要£40k 供2隻化骨龍去讀應該就用得晒佢成份take home pay

仲要稅低咁多

應該係搞唔掂脫歐，抛個internal market bill出黎己經比人笑到面黃，黎緊應該達成唔到歐英貿易協議，恐慌性脫離。

武肺一仗同蘇格蘭大臣明顯對比，蘇格蘭個個統派都變晒支持獨派，黎緊年底就蘇格蘭地區大選，SNP應該大勝。北愛因為個internal market bill搞到新芬黨想要開啟北愛統一公投。

樣樣甘野都係佢自己整出黎既，脫歐無啦啦贏左又係，年頭講要死幾百萬人搞到個個英國人好恐慌，自恃有能力同EU講數拋個bill出黎又係，點知個個MP(包括May姐)都話咁做會毀約，EU又要告埋英國。佢自己做左一陣又冇背脊去頂，May姐on居極都頂到幾年，去傾個方案出黎。

用香港人嗰套口吻
隨時啲白衫狗都可以好串咁同boris johnson講，問佢一年搵幾錢人工

佢當初都可能估唔到原來做到首相都只不過係窮撚

佢有前妻咩
早幾個月先同佢女朋友一齊搬入去政府官邸一齊住
個陣有報導講佢一直未婚

呢個post吸引好多中國人思維嘅連登仔恥笑英國佬

仲要自力更生,抬大米十里山路不換肩,終於儲夠錢買到成香港都係佢既物業,好勵志

侵侵收一蚊咋

叫隻甴種收一收先thx

香港果個多佢幾倍

憑乜L垃圾港共狗官全世界人工最高

美國my friend

咪就係

想搵錢就去做私人工啦

習總月薪 萬幾蚊

卡梅倫、文翠珊、約翰遜⋯⋯無個做得長，三煞位

sg玩高薪養廉
係真係好撚高薪果隻

要錢姐下話，問大陸攞囉，維尼知道你等錢洗好快會派肥平嚟幫你

屌廢既，佢應該向中共學習啦

she is my queen

做過咪算囉
做完d show價又升幾倍

連美斯一個月人工多佢成年

做到英國苜相代表成個國家
你想點慳阿?
著件杉寒酸少少比人笑到面都黃啦
大把地方都要洗費
賺一萬幾千果隻生活係可以ALLPY落個首相到架咩?

養馬、更新貴族俱樂部會籍、郊區大宅要交地租、細路讀貴族學校

英超是但一件都起碼一萬磅週薪

香港班官憑咩高人工？

6個仔女加大筆贍養費

佢當選前仲賺得多過依家
咁都叫窮

憑奶共

殖民地官員一向優差黎

香港情況唔同。

如果你做過下政府job/temder就會明，好多時政府會要求間公司有d前官員先可以接/+分，例如當年肥雞瘦雞走果班房署ho，政府係好驚佢地走左揾唔到食，於是要個做公屋既物管公司要請d ex-ho, 變相又養返自己人。

另一方面，公務員都講關係，佢地自己都會講師兄師姊呢d野，所以請到個退休公務員埋位，可以用年資黎同做緊果班傾下計，又熟d 相關既例，好多野易做好多。

腥港班柒頭官唔係瀨共就係離地廢
但佢地年薪放響世界永遠都係top 5
地區官員高過晒人地歐美首長級同維尼

唔好傻啦 佢擺明吹水
一個從政嘅人從一開始就知道權力比錢更重要
介紹大家睇下House of Cards
入面Underwood講過一句:”Money is the Mc-mansion in Sarasota that starts falling apart after 10 years. Power is the old stone building that stands for centuries. I cannot respect someone who doesn’t see the difference.”

積極平權 消極平責
係女權一向既做法
而家D女權鍾意戴平等呢個假面具話女人都應該比錢
但係平權同平責既力度完全唔同

呢個就係男女平等啦

你睇佢個髮型就知，好可能有心製造勤政愛民嘅形象，衫呢家野佢真係可能有幾摺著幾摺

咪就係，一個組織公司幾大都好，都冇可能同政府鬥

第二，最高新加坡

佢老婆冇做野？

人工低 不了
屌你老母你睇吓支那同香港班官
幾撚多搵錢方法
根本未撚提過份人工低呢個問題

可唔可以同議會講加人工

咪走住得唔得
難得有個中完武肺就清醒晒跟返五眼隊既
一陣上個左膠咪大獲

之前事頭婆都想批錢交白金漢宮電費

肯定收翻， 只不過係遲定早啫
英國人支持主要都係因為移民問題， 武肺家脫歐英國經濟、 就業肯定越嚟越差
再加上 遲啲香港問題可能慢慢淡化， 拜登上台， 到時不論係 自然或者焗住都可能奶共

咪就係
屌啲鬼佬都唔撚捱得

搞手連個和都打唔到

幾有手尾吓， 如果係香港公務員會點呢？

每個月都買？

究竟英國制度係咪有問題
定係民主國家就係咁

no source no truth

中國領導人習近平 年薪為2.2萬美元。

咁搞法，遲早英國首相人選變晒私底下收共產黨錢賣國嘅人，好似依家美國democratic 咁

我屋企個賓妹應該勁過佢

昨日剛剛爆佐前首相卡梅倫都有料係個隻hard drive 裡面， 依家呢位暫時唔講住。未想到咁快就準備辭職了

之前同約翰遜爭保守黨黨魁嗰個 Jeremy Cunt 就係有個支那老婆

如果係咁 下一任prime minister會唔會推翻晒所有同bno平權有關既政策

可以做咩

肯平權已經好好 香港都唔少港蝗
當然可以制裁就最好

咁就睇吓下一任有幾奶共啦，可能奶共到分分鐘啲人過到去未夠6年就話無咗個政策啦

所以我哋都係無得驚，唯有見招拆招，輪唔到我哋話事